想買部二手iphone 應該邊道買好

如題
有friend話去先達好 有啲話上dc買 其實應該去邊道買好

放iphone 8plus 黑 無花 有意pm

肥花

可唔可以講下點解

無錢就唔好買 買完入面有無換過野你都唔知
一係ip7囉 新機呢家都平

買乜春 直接自己買零件自己裝

你平時對你D FD好差?

先達啦

點解肥花定唔知肥花係dcfever?

dcfever 我fd早排都係dcfever買咗部

點解dc > 先達

因為先達九成係鬼機 (組裝 暗病 美版扮港版)
Dc起碼有五成以上係啲用家自己放

邊度有官方翻新機

想入部6s plus 黑

Iphone7 邊度買平

鴨記

官網買啦屌 貴幾舊買個安心

等多幾個月iphone7 又跌價

用原價買仲要而家買咪好唔抵

先達啦
有保證

淘寶
利申： 買過iPhone 5

買二手去邊買你都係睇好冇彩！
Carousell？
我之前係個到放 7+ 128Gb

dc喇
不過都要睇post
一定要有單跟保養